買NordVPN請用Auman手足嘅優惠link

每一個透過我的連結註冊的新用戶會獲得70% off和額外多送一個月免費 – 快些註冊吧: (或使用coupon “AUMAN”)

Patreon➲

YouTube ➲
Facebook➲
Instagram➲ AUMANYICK
Email Inquiry➲auman@a-studio.hk

支持Auman

推

不過出面有人話nordvpn有安全問題
睇定啲啦

唔推正一狗「行動POST」

支持 auman 無問題

但可以有其他方法

nordvpn 喺推 2fa 之前都唔建議用

自己 google 睇下幾多畀 hacker 爆出嚟嘅新鮮 ac

是旦一個都 login 到自用

臨急臨忙試用住一個月先

直接支持auman patreon